各位90後細個有冇食過「卡路」呢隻零食

呢隻！

最近終於搵返佢，唔知wow左未，隻味真係同細個一樣

我00後聽都未聽過

試下真係好撚正！

卡路 卡路 個個也讚好 卡路 卡路..........(唔記得點唱)

卡碧就食過

桃哈多定卡路勁d

有返咁上下喎巴打

唔好去八仙嶺食

卡路！

咩嚟

卡路定乖乖勁d

點樣先可得到

老鬼黎

個名叫卡路就諗起卡路里
叫人點食

食左先算啦

細個食過
好撚正

好似有食過

邊度有得買

好值得懷念

hktv有

哇屌呢隻野
好耐無見過

有食過？